到底啲人可唔可以死開一二邊

次次趕時間跑樓梯就總係有個行得勁慢嘅人阻住曬條路，遲到真係多得佢唔少。呢啲都唔緊要呀，講句唔該謝謝過左佢就得。最憎就係成堆人出嚟圍威喂，成班人擺住條路又聽唔到人講嘢，焗住跟，遲早搵日鬧鳩呢啲人

死撚開啦!